而家學校係咪唔再教寫"玩", 係教"挽"

而家學校, 係咪教學生寫"挽"遊戲, 唔係教"玩"架啦?

點解網上睇周圍既細路都係寫"挽"既, 個"玩"字係咪將會失傳架啦

唔好挽啦

挽鞋

冇鞋挽屐走

挽聯就有得你挽

挽牙？

吓

得罪講句, 通常用得呢個字既, 一定係屎忽鬼

早幾日先開post屌完